一張圖話你知點解818之後唔會再區分勇武同和理非

我地只係香港人
勇武同和理非只係行事方針，唔代表派系

光復香港，時代革命！

男人老狗都睇到鼻酸

香港人團結一心，818後唔再捉鬼，有咩事一齊承擔唔再互相指責

係愛

今天勇武不了

呢班義士根本係有勇有謀

一家人

錫春袋

認同和理非，勇武只係行事方針
不分化 不割蓆

哭了

我係香港人呀hi

想喊可以嗎

感動

大家都係手足

pish

屌

push

不分化 不割蓆

推

真！

PUSH

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Definition of 手足

0負評

係愛呀

屌你睇到起雞皮
大家都係同路人，一邊出力另一邊可以休息一陣
休息真係為左可以行更遠

一路以嚟都係We HongKonger

鍵盤戰士們可以去呢度撐場

之前喺日本幫義士集資嘅平野小姐同一班在日留學生搞嘅live

全部都係手足

好感動

721 811

民陣冇遊行
去完維園就行去最方便ge地鐵站搭車啦

Push

屌，身已經濕唔好搞到人地面都濕埋啦

維園沿路行去中環站最方便搭車
中間d地鐵站都太爆了
行到中環太累可以係遮打抖抖

點解質疑勇武手足架？
有文有武互相支持

兩隻字 手足

勇武仔仔

睇到眼濕濕
好感動 核彈都唔割

推～

手足

手足加油

邊個再分派邊個就係鬼

大家都係手足 唔洗區分

兄弟爬山

想喊

頂我係條街到架
做咩放催淚彈

幫推

已喊

ppp

呢張圖幾高質

我要嫁俾勇武

大和解

支持

勇武真漢子

一齊贏！

兄弟爬山！

記住大家係為咩行岀黎

係愛啊手足

特別行動組

一直都係得 hongkongers

本來就只係偶爾爭吵既手足
無分裂對立過

好愛你哋

大家目標一致就係同路人

你岩

和理非表示感動

推 多謝你地

應該係後盾多謝前線手足！

想錫佢春袋

抗爭共同體

愛撚死你地

今日未完 唔好放鬆！

Diu 真係好感動

推 大家都係香港人

係愛呀哈利
見唔見到香港人對香港嘅愛

推
今日行完散
利申勇武

手足多謝你一直既付出
即使受到一啲極品和理非既批評
都無因為咁而灰心
永不割席

我愛大家！

係愛啊

光復香港 時代革命

和理勇~GOGO

最強即時地圖

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

幫手Facebook Twitter WhatsApp Telegram share!!!

加油！ 不分化

不割阿
核爆都不割

只求和理非到尾一日
不要送頭

一齊撐落去！

屌男人老狗睇到鼻酸

團結一致！

我 我太太 多謝你哋呢個決定

謝謝

大家都係自己人

唔好俾政府分化

經過今次反送中，香港人團結左。

暫時唔好係cwb出，係天后/炮台山入維園會快好多

今日一定要入左去維園先，盡量唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

隊頭去到中環散，大家可以係附近休息食個飯再去維園行多次

睇到都想喊 多謝和理非 多謝勇武

be water除咗講緊係前線策略，亦都係指人嘅心態：每個人都可以係和理非同埋勇武

同是香港人

巴打

光復香港

高清圖

核爆也不割

勇武唔同我地和理非割席 我地先應該感激你地幫我地擋子彈 不顧一切上前衝感謝各位手足 不再分「和」「勇」！

無撚分呀 分乜春勇武和理飛

手足手足手足手足手足手足手足手足

我地個個敵人都只係得香港政府同共產黨

頂好感動呀

好感動啊

做法上既分別姐，大家都係香港人

團結一心！
堅持到底！

勇武派唔洗咁謙虛 係和理非多謝你地先真 勇武先係最大付出

講得好

光復香港 時代革命

推
入維園！

感動，加油

香港人不分化

一齊打大佬

多謝手足！辛苦哂！

係仲間呀

都唔割

大家都係一家人

不推不是人

和理非同勇武係手段 下一步是死線
香港人 加油！

push!

喂啊6月開始喊嘅次數係成年總和..

收到

今日主題 入黑即tk, 唔好比政府黑警亂扣帽子
今日好多外媒. 係對外宣傳既完美時機

入黑即散

大家都係同路人, 不分“和”/“勇”, 不割蓆, 不指責, 齊上齊落, 一個都不能少😭😭

sor9 有雨水, 好難打字, 明就得

喊左

記住今日係和理非
行完就散！！

嗚嗚好感動

五大訴求!
1.撤回
2.沒有暴動 只有暴政
3.撤銷示威者控罪
4.追究警方濫權/成立獨立調查委員會
5.我要真普選

不用分那麼細 大家都是手足

希望唔好成功俾鬼搞事

和理非叔叔攬住手足？

我依一幕都喊到出哂聲

好感動
可唔可以畀10個正皮

係，牧師黎 佢攬住我喊；我都喊到

我要推爆佢

唔係我，用錯字 ，我朋友

大大力

巴打係圖中手足？
睇到眼濕濕

個個都係香港人！！！！！！！

我愛你哋

香港人加油！

我都諗起呢張圖

痴線 好催淚
我愛你哋呀勇武巴

.

多謝你

612 721 811

香港人團結一心

我地都係香港人

支持前線
和勇本一家，一切都係政府迫成，冇需區分

集完會有咩做？
1. 攰了，肚餓了，番屋企休息下
2. 仲有氣有力，搭返炮台山，去多次維園
小弟不才選了1, 對唔住咁多位巴絲

其他？今日不了
300萬人和平集會係世界上幾乎前無古人，唔好意氣用事比人挑撥

P.s. 如果用尋日賣港派每平方米企40人既系數黎計，818應該可以破千萬

吊，喊L左添

再不提和勇

我們別再犯五年前的錯，好嗎？

我地係一體

今日見到

不分和勇

洋蔥

Tui

山無菱, 天地合, 才敢與君割

波叔決定派錢比義士!

呢個名唔錯

散啦 唔好比鬼搞事

推上熱門！

多謝前線手足，we stand as one.

612 721 811
光復香港

感謝， 團結！

both are rioter

互相尊重

嗚 好感動 我地得一個身份就係愛香港既香港人

大家邊度忍心割𥱊

今日行完都散咗水。
利申:清兵

核不割

必須團結

錫得好! 一齊錫!

推呀

我係香港人呀屌

大家一齊加油

公司老闆要我同勇武兄弟姊妹講：

「我哋 為人父母，核爆都不割𥱊！」
「唔該叫大家返屋企冲涼瞓覺，要有口齒 x100 次
幫Auntie uncle 講！」

大家留返條命，堅持下去，永不放棄希望！

永不分割

家人就是這樣，為了做好一件事肯定會互相扶持😭😭😭

真愛

就好似補師同坦咁唔可以分開

..

We are all multiple roles players. Depending on the needs.

我地都係真.香港人！

推呀！

so touching

無分和勇，大家都係香港人

想錫你地春袋

嘩屌今日都有催淚彈

831

屌勇武就抖下玩下溝下女啦今日出乜鳩黎

保護和理非

每個都是抗爭者不分和理勇武

好感人!

心聲

仲有後面嫁